欣宜咁肥無男仔埋單，咁女仔呢？

【星島日報報道】鄭欣宜出席《一點粉紅》新聞發佈會，她表示一直支持該會的活動，很開心今年成為粉紅大使，希望可以令更多人理解和接受性小眾，同時教育下一代，讓他們知道不一樣並不可怕，每個人都有權利愛人。
欣宜直認身邊有不少同性戀朋友，認為是平常事，不過沒有同性朋友追過她。她說：「大家都知我是直，我暫時都是喜歡男仔，但不排除將來會遇到好夾的女仔。」她又稱期待拍攝新歌《黑彩虹》的MV，因為歌曲不只關於愛情，又透露今次的MV在藝術方面有很大突破。

佢點解之前會同金髮外國人分手？

許廷鏗